無合約 / 儲值咭 點玩先抵?

電訊台嗰邊得班唔識字淨係識得金剛棒洗皮嘅垃圾sales屎狗

如果
a. 毎個月大概5GB, or
b. 養號碼

a嘅話應該最抵應該係自由鳥? 已經平過晒上台
HKBN offer我續約$78+18×24個月 仲貴佢$6

但儲值咭我唔清楚
請指教

年卡應該最抵玩

3張藍卡年卡應該最抵玩

一定係3年卡最抵

睇另一個post笑撚左

去隔離post睇

this?
轉台點搞?

邊度?
求link

你去search超譯儲值卡
有教你mmp+自制藍卡

儲值卡/上台資訊區(12) - 仆你個街 真無限加價

thanks bro

掃馬桶張激年卡都好抵玩

多9餘

養Number用Club Sim

識用一定用激年